中國搞成咁 要輸了..........

mola mola

認真便輸了做乜唔入黎一齊哎要輸了？